唔經唔覺玩左全日twitter

有無手足同我一樣幾乎全日碌緊Twitter?
RT下comment下 google translate下就過左幾個鐘
上twitter嘅時間仲多過上連登
未開twitter ac嘅手足用幾分鐘開一個加入國際文宣戰線啦
見到好多手足都好努力RT

#standwithhk
#5demandsnot1less

好多野睇,好正

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係咁叫朋友開都係得幾個開大部分開完就算又唔retweet

twitter好多西方嘅新嘢,熱門嘢睇
不過少香港人用

要推多d比香港人用 缺大量網軍推文宣

開咗twitter Ac後冇再上FB，IG

我都係前幾日先用未係好上手
主要都係rt下
不過我follow左無ig嘅Chris Evans
終於有得睇佢po野

Twitter 其實真係幾好用

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

大家快啲開twitter ac啦

上twitter見到好多外國人都有出post支持我地
大家comment下多謝佢地啦

有啲咩一定要follow

戰友

1 個鐘上一次

rt with cm

有冇dark mode其實

唔識用

I am addicted.
Too informative, too good

twitter 好多野睇
睇唔完咁